醒啦香港人！！不正當運用政治勢力

其實唔理熱狗/葉狗事件
我地都可以發現真正既當權者既威力
何謂真正當權者，香港為例689？
錯，係能夠煽動人群既當權者
人類就係因為有情感，因而需要規則約束
從葉狗既盲反可以睇到好多人唔追查事實
就盲目去撐，去投訴，去施壓
令我記起最近日本夫婦開鋪，比一個客搞到放棄打算返日本
一個人力量如是，何況擁有政治勢力既佢地
雖則，
cafe班人都傻下傻下，中伏拉本土牌頭
但係依種不正當私怨行為，真係要打擊下
我認我曾經係狗，但我做返人啦

一人一個report或留言，或可能阻嚇到收斂下

最後我係狗

都係個句，今次撐葉狗班人柒哂
點解廢中會支持七警，點解會反對人遊行示威？
因為無釐清事實真相，亦都唔敢去查
點解唔查？因為權力
就如米爾格倫實驗一樣，
真真正正令自己變左隻狗
撐葉狗班人同廢中無任何分別。

好彩9月4後已經離教

呢啲通常叫黑社會

黑社會係行犯法，起碼可以報下警
政治勢力係合法
所以後者係光明正大搞你

我都仲有支持，今次就真係算吧啦

我本身都睇開熱血時報，今次真係算鳩數